黑警戰術更進一步 - 古德明

黑警戰術更進一步 - 古德明

十一月十一日，葵芳有黑警恨反暴政市民堵塞道路，駕摩托車加速向人多處撞去，來回三次，傷至少兩人，社會譁然。黑警當日說那隻同袍已即時休假，事件會「嚴肅調查」；偽行政長官鄭月娥也說「事件嚴重」，會秉公辦理云云。

其實那隻黑警應怎樣辦理，有先例可援。十月六日，一的士司機恨反暴政者遊行，開車向人多處撞去，傷三人，一人更撞至兩腿骨折，黑警拘捕的不是那司機，而是被撞傷者。幸而在場市民先已把那司機秉公辦理，處以皮肉之刑，否則香港更見無法無天。事後，中共旗下守護香港大聯盟還許那司機以五十二萬元獎賞。那隻摩托車黑警一定是認為前車可鑑，誓復蹈血轍。

而黑警「嚴肅調查」之後，戰術上顯然大有啟發，十一月十九日，開小巴到油麻地，也是加速向人多處撞去，反暴政者紛紛走避，黑警大獲全勝，高級黑警司汪威遜還得意洋洋說：「警方用了最合適的戰術，驅散暴徒，絕對不是草菅人命。」

所以，那隻摩托車黑警戰術擘劃有功，已由開車襲人變成「遇襲受傷」，即時休假也變成「放病假」。鄭月娥還應頒以好警察一等獎。德國記者倫策（Enno Lenze）說：「我曾在伊斯蘭國戰線採訪，但香港警察比伊斯蘭國恐怖分子更加可怕：他們行動完全無規矩可循。」對黑警而言 ，這絕對不是過譽。

古德明
電郵 :appledailykoo@gmail.com

CLS

所以絕對唔好因為黑警嘅一時放水，
就覺得佢地係好人。

原來伊斯蘭國都有規矩

總係成日有人以為黑警係流四
大佬呀人地佢地日操夜操
學既全部都係打暴動既技巧
戰術唔贏你 體能都贏你啦
收你兩皮幾一個月唔通真係鳩流流咩？

起碼isis做完會出嚟承認責任